放緊成個月都放無薪假既你，而家做緊咩工頂住先？

好煩，搵返同一行業既工要你離開而家個份但又怕新公司好伏
你地做緊咩pt維持生計？
又或者有咩ft可以唔理你仲係咪舊公司既人？

歡迎加入保安行業

伏得過放無薪假?

ptgf

呢度冇人成個月冇收入？

foodpanda

push

依家保安上堂排期排撚到6/7月